{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 악토버나인펜션(스파,객실내바베큐)"
    },
    "text": "ムク島の夕焼けが美しいペンションアクトーバーナインです。 5分の距離にある海辺で干潟体験と干潟コーヒーをお楽しみください。 その後、100インチの大型スクリーンでTVを見ながらジェットスパで疲れを癒し、コーウェイケア高級ベッドでふわふわとくつろいでください。 夏は涼しく、冬は暖かい客室内で炭火バーベキューも楽しめます。 入室は15:00から、退室は11:00です。 未成年者は単独で入室することはできず、21時以降に入室する場合は事前に連絡してください。 客室は基本的に2名を基準とし、最大4名まで可能です。 人数を追加する場合、一人当たり2万ウォンの費用が発生し、寝具類をセッティングするために連絡してください。 客室内には炭火バーベキューと無鉛電気グリルをご用意しております。 フライパンで肉や魚を焼くことは禁止されています。 バーベキューは20時まで提供され、サムギョプサルはパクチーだけ挑戦してみてください。 ペンションのすべてのサービスは9時から21時まで提供されます。 必要なときはいつでも010-3455-4292までご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションアクトーバーナインとはどんな宿泊施設ですか？",
            "answer": "ペンションアクトーバーナインはムク島に位置する美しい夕焼けが楽しめる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "干潟体験とはどのようなプログラムですか？",
            "answer": "干潟体験はペンションアクトーバーナインから5分の距離にある海辺で行われる活動です。"
        },
        {
            "question": "干潟コーヒーとはどのようなものですか？",
            "answer": "干潟コーヒーは干潟体験の後に楽しむことができるコーヒーです。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパでの疲れを癒すためにはどのように利用できますか？",
            "answer": "ジェットスパは客室内にあり、大型スクリーンでTVを見ながら利用することができます。"
        },
        {
            "question": "夏や冬の客室内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、夏は涼しく、冬は暖かい客室内で炭火バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は単独で入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は基本的に2名を基準とし、最大4名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊させる場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "追加の人数を宿泊させる場合、一人当たり2万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの提供時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは20時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのサービスは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ペンションのサービスは9時から21時まで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 396
    }
}